盧偉國批袁國勇「一時一樣」

經民聯盧偉國則趁機讚賞內地政府，認為防疫方面做得嚴謹，香港應學習。他又突然批評港府豁免數十類人士入境檢疫，但欠缺措施外防輸入，斥港府整體統籌工作做得不足，沒有因經驗累積而做得更好，令人失望。

他又不點名批評香港大學醫學院微生物學系講座教授袁國勇，「媒體上嗰幾個專家今日出嚟講呢句，聽日出嚟講嗰句⋯⋯有專家一時一樣，早前話有疫苗都唔好打，話等一年，依家又叫人出嚟打」，而每日的疫情記者會只交代個案數字，無交代政策方向。他形容如果不恢復通關，商界無法捱下去，並促政府以基建帶動經濟。

唔夠忠心

又講得岩，袁狗係一時一樣

用疫情撚鳩林奠係袁國勇教授唯一嘅初心

奶共狗學人批評病毒專家，返去練習奶鞋底

突然批評港府豁免數十類人士入境檢疫
= 批評港府
= 批評中央
= 唔愛国

人地唔叫人打都比你插既啦
又唔見話下隻月蛾一時一樣

Yes

國安爪牙 又踩袁教授

當時話先等一年先好打疫苗(5月)
係因為未有國安法
依家萬事都要配合政府

袁狗

又唔見佢屌世衛

袁木2.0

罵香港政府即係挑戰中共欽點，拉得盧國偉

唔係咁仲撚有得出嚟講嘢咩

2021年仲有港畜信果幾位垃圾專家,IQ一定無50

奶共狗

收政府錢反政府

Good cop bad cop
係香港人先會上當

袁國勇話自己唔打
叫你去打
冇衝突呀

袁教授而家捉緊盤好大嘅棋

又真係一時一樣
咁我都係唔打了

令人憎恨政府, 國安法佢喇

袁生擺明係中立離地撚
一時一樣好出奇咩